預約出事 （大埔）

話說係skxxx見到加得約 add wechat 講好價錢 去到話要去買mycard 2000點 價值$513 面也沒有見 入錢之後 話要做會員 再入按金$2500 以防放蛇 但之前從未講過呢個費用 我話唔得 蛇頭話咁再入多$500 做按金 上到去俾身分證女女睇 咁都算 洗濕左個頭 咁再買mycard 2000點 買完 之後再要我影身分證俾佢 我話唔得 佢話咁你再入多$500 咁就可以 期間不斷通電話我無誠意 又話得我唔肯 之後我話我上黎俾現金 佢話唔得 又話女女唔可以收錢 之後話唔入 咁影身分證同提款卡俾佢 但我連人都未見過 最後走了 有無人試過中招？可以點做？

豬黎講你算係最蠢個D

2018仲有人中呢啲on9招
如果你唔係假膠都幾傻閪

屌你日撚日都有人討論咁滯你都可以中招